我宣布加入三不棄精神

不丟棄，不放棄，不拋棄，三不棄精神
不丟棄，d gear同物資，唔可以亂咁丟棄 ，成日發夢完左之後，週圍都有人丟棄晒d頭盔、豬咀同物資起度，行到呢日都仲未知d gear已經好難買，物資係好多人俾錢買俾我地，所以唔好亂咁丟棄。
不放棄，現場唔好再有人成日亂咁叫幾點散，如果前線手足覺得守得到，就希望大家唔好咁易放棄。
不拋棄，好簡單，唔可以拋棄任何一個手足，能力範圍內，儘力救同幫任何一個手足。
香港人，加油!!